2024年美國總統大選當選門檻流出

門檻如下：
黑人
LGBT
變性
環保膠

諗到再講

戀童

親共

門檻如下：
黑人
LGBT
變性
環保膠
戀童
親共

諗到再講

LGBT 算唔算係跨性別者？

唔知呀。唔想知呀

佢鐘意幾時係男
幾時係女
或者none of the above都得

BTQRSUVWX......

彈出彈入企中間

有個黑人變性女仕, 本身係孤兒, 一隻眼睇唔到野
領養左五個雙性小孩, 環保撚, 支持社會主義
係唐人街長大, 中國餐館老闆幫佢改左個中文名

呢個PACKAGE我唔信參加唔到初選

掂撚晒

2024美國總統當選人一定係咁

姓Biden

總之白人就唔得啦

地上最優越嘅人種

仲差緊少少野
可以加埋素食，支持人獸交

門檻如下：
黑人
LGBT
變性
環保膠
戀童
親共
素食
支持人獸交
支持細路仔性別自主